第一屆「和你影」攝影比賽

第一屆「和你影」攝影比賽黎喇！

詳情如下:
日期: 12月21及22日
地點: 各區藍店
比賽內容: 於以上日期及地點拍下藍絲開心消費或進食之容貌，上載至當日開的連登「和你影」參選相片區，即有機會角逐獎項，獎項內容歡迎由巴絲們於此帖提議。

例子如:
我最喜愛男/女藍絲、我最喜歡藍絲組合、藍店代言人獎、最滋味藍絲大獎等等。

歡迎大家發揮創意，為是次比賽增添色彩，留言講低一個獎項名銜，但我係唔會pm你嘅。

注意事項⚠️
1) 是次比賽將會於「和你shop」同時進行，希望大家踴躍參與
2) 香港雖然冇肖像權，但大家影相時都要小心(咪撚開聲咁on9)，當然我支持大家問准當事人先影
3) 是次比賽獎項為經濟攬炒，希望大家略盡綿力
4) 請大家小心攝影對象，選擇已消費人士為目標，勿team kill，令自己人受害。

警告: 是次比賽由今日公佈到當日有至少四到五天，如果有手足們依舊要於當天(根本係任何一日)光顧藍店，恕我未能接受，亦枉論已離去及已被捕手足。因此當天光顧藍店一律視作拍攝對象

雖然個活動唔係咩好有幫助嘅活動，但係希望為和你shop帶黎一點新意，喺製造少少笑料之餘，吸引多啲人一齊經濟攬炒。搞唔搞睇你地，可以嘅幫我推一下

最後，希望大家過節於假亦盡量抽時間出黎參與活動，減少消費，我地下年再慶祝聖誕

另一個我suggest嘅活動po，可以推一推

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

隨便影，藍店就可以

幫襯藍店嘅囡囡，我等睇

push

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

藍店 囡囡 match

推

唔啱你自己去影

冠軍大熱門

想睇妹妹？

希望有人可以挑戰到呢幅作品

姊妹丼交俾你

又冇人推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連dllm

終於有人

G持

幫推thanks

好絕
啲人最驚比人影大頭放上網
但前題係影人果隊要包實晒，做到有你影冇佢影
但用電話影大風險比人掉爛

所以真係小心啲呀

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

推哂

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

名已留

請踴躍參加比賽

幫手推
我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

填咗了

好正好有創意

咩都試下啦！但最緊要安全！

推呀

好 good idea

搞得成先有用

靜靜講: 香港沒有肖像權

版權歸於攝影者

藝術裝置食到變懵仔

正

我幾鍾意後面啲字，手足係有啲art sense

我鍾意點貼就點貼

Push

push arrrrrrr

上返熱門啦

每月一次就會令藍店少整日生意

pushpushpush

又跌返落熱門

第二屆會係廿四至廿六

推上熱門

影

踴躍支持參與

以後幫襯藍店要black block了

點睇

我係第個post都講過, 好多學生手足會去starfuck ar, pacific coffee ar 之類嘅coffee shop溫習

咩都唔買, 就霸住個位成日

希望唔好搞到手足

幫手推一下

又幾好笑

咁比賽當日就唔好去喇

到時有相再笑

位巴打好撚重口味

有冇連技

今日行過吉野家都係咁望住班藍絲仲要影相比壓力佢哋呢個idea夠仆街

屌你贏撚左啦
比賽主持人內定嘅

咁你記住上載作品喇

我只係想將水平升高啲姐

推，加返規矩要親自影

咁我張姐姐就冇喇

支持

等睇你嘅作品

哇你嘅級數同你個名一樣咁有實力

喂呢個贏哂 大家唔洗玩啦？

仲有

幾好，推

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

屌你呢個正

自己作品啦要，我偷圖唔計！

港獨之父

有無獎金㗎？

你想要幾多

基本

唔貪心，一二千萬夠

我有咁多我捐咗啦

你講到幫襯藍店入去影藍絲

推唔郁照幫推

和你shop + 和你影
幾好

出面都影到架姐，吉野家都可以入去坐架

唔好意思借個位
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣

痴撚線人哋拎手機影相就打人，依家成班影鳩人哋， 有撚藍絲會特登認住藍店嚟食 搞鳩啲無知普通市民

以後就呢個combination

無知咗半年喇

影低幫襯Starbucks同美心閪餅啲人放上黎交流吓？

等我留意下先

好啊

點解冇人提議獎項名

仲有有冇文宣組幫下手出文宣
和你shop x 和你影
同提醒所有人(包括藍絲)唔好幫襯藍店
以免被影放上網
再加張藍店list俾佢地睇

講咗咁耐罷，我諗都喺時候喇

有冇獎項嘅提議呀

有冇文宣呀

g持

我再push

推多下

藍店大波妹偷拍流出

呢張圖一出唔洗玩，直接贏

邊個天才諗到個咁搞笑嘅idea

睇下大家點睇先

721 831 101 1111

今日先見到九龍灣starbucks分店好L多人

ok

圖呢？

好話喇，正是本人

push多兩下

咁你咪好多參賽作品

唔該打手

再推

up

Starbucks有啲齏坐 唔好影 一陣teamkill左

唔好意思借個位
紋身師抄圖呀
唔知有幾多個巴打絲打比佢紋左圖上身
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣

不如我開個facebook page 俾人投稿 好似會多啲人睇到同參與到

定係都係想喺連登呢到玩

都係，真係有消費先好影

我啱啱都開咗個ig諗緊點搞，有冇咩提議？

正呀喂

首先你要貼條link上嚟

乜都未有，等一等我

屌 你玩埋我個份啦

係囉
點解得藍絲可以影人大頭
黃絲又唔可以影返人

exactly

4) 請大家小心攝影對象，選擇已消費人士為目標，勿team kill，令自己人受害。

呢個真

Good idea

所以真係要寫明，大家要小心

呢個不得了

一係我幫你整幾張和你影文宣先如果你唔介意我無經驗等你可以upload上去

Starbucks

我中意呀推

有創意 我鍾意

有幫手梗係好架

劣整咗張文宣，睇下得唔得

你咪影囉 on79

頂好q 我整嗰個好鳩

好撚正 推

屌 原來咁有創意嘅活動
改個咁平凡嘅名 以為普通攝影比賽差D無入嚟呢個post睇
值得大力宣傳
巴打好嘢

唔好咁講，有多好過冇

sor冇特別諗名，巴打有冇咩好名

行入吉野家影

我要多啲文宣，唔該哂

記住食緊果啲先好影

其實個名OK
不過標題/海報/文宣可以寫明
“「和你影」藍店顧客肖像攝影大賽”之類

俾你po ig用

唔好笑我嘻

dllm一睇就笑咗出聲

推！

喂正喎

我再推！

見到都覺得尷

呢個活動真係痴撚線
我帶支長鏡支持下先！

頂住先，我地呢啲用黎推多兩下啲高水平就會黎

你咪撚走數呀我話你知

美心旗下

招文宣熱心幫助
暫時只有我同勁fight巴嘅文宣各一張

但都唔好唔記得21有銀髮族集會 22號有聲援維吾爾族集會呀

周圍都有model

正本副本要一齊打！

Lm

依個okey
老人應該唔會理你地
但後生少少既應該好怕比人放上網點評自己食相
每星期 選一次冠亞季 有咩獎？

會唔會打交

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

暫時就只係有對藍店造成損失呢個獎
希望唔好介意

都係果句，影完好走
be water係我地嘅基本

g持！

訓醒再推night

Hello sir

無獎 但隔一段時間又搞下都好似ok喎

Gchi
新方法

考慮吓teamwork, 揾個隊友做電兔distraction。

推一推先

好啦認真少少你到時俾返個ig名我 我加返上去

依張靚好多

直接放上依度？

推有創意

留名睇圖或放圖

支持支持

blueribbon_life
呢個名會唔會太藍

咁多地方唔坐
你坐入去幫人造勢？

影嘅目的係要令你覺的行入去都可恥呀
明唔明？

認住831幫警甴殘殺手足兇手

總之最好唔好啦，免惹誤會

做乜都叫唔好
不如留喺屋企瞓啦

大家都係唔想team kill姐
多啲宣傳，少啲意外

影9班廢老食野個閪樣

幫佢地出名

唔好幫襯唔好入去咪唔怕比人影到囉
成件事目的就係要令幫襯藍店嘅人覺得自己行為好似撐警甴一樣咁可恥
連入門都羞

認住831幫警甴殘殺手足兇手

支持
沉默的一群繼續同藍絲一齊幫襯藍店啦
政治與你無關？不過政治會跟我地黎影響你

絕對係要呢個效果

講真，阻你返工又嘈，咁樣算係最低殺傷力喇

tui

好奇一問 起私人地方例如商場/餐廳影鳩D藍絲樣會唔會干犯任何法律
唔係驚 但真心問

search咗一下，冇連同個人資料就冇事

4. 在瀏覽互聯網時，我發現自己一幅相片被放在某個本地網站內，但該網站並無事先取得我的同意，估計這幅相是當我在逛街購物時被人在商場內偷拍的。我可否根據《個人資料(私隱)條例》去控告有關網站管理人或攝影師 ?

有關法律問題是究竟這幅相是否屬於個人資料? 若不屬於個人資料，條例便不適用於上述個案內。

高等法院上訴庭於 2000 年有一案例 ( Eastweek Publisher Limited and another v Privacy Commissioner for Personal Data ) ，裁定 個人資料可以透過拍照而收集得到 ，但並不表示所有相片也一定是 個人資料。法官指出在收集個人資料時，資料使用者必須正在匯集某位已被認定或欲被認定人士的個人資料。換句話說，如相片只顯示出某人的樣貌，但沒有包含該人的姓名或其他個人資料 (即該人只是一個「匿名拍攝對象」 ) ，這幅相片一般不會被視為個人資料。

判詞亦進一步說明，條例只會保障市民在個人資料方面的私隱，但並非訂立全面的私隱保障權利去防止任何侵犯私隱的方式出現 (令所有人均可獨處而完全不受騷擾) 。

關於問題所述的情況，如相片沒有包含閣下的姓名或其他個人資料，條例便不能給予保障。

但須留意，任何人如公開刊登相片而該相片附有被拍攝者的個人資料之註腳(未經當事人同意)，便可能已違反條例。如有關註腳含有未經證實的負面評論，刊登資料的人士亦可能要負上民事誹謗責任。此外，任何人在公眾地方未經當事人同意下拍照而導致他人合理地擔心本身的安全，亦可能會干犯遊蕩罪(《刑事罪行條例》第160條)或被控在公眾地方行為不檢。

source:

又會有阻膠話似批鬥 不了

只要大小心自身安全同tk，我覺得冇咩問題

大家

試下手神先

新活動
Lihkg 好多攝影大師

下載香港01 app

推！更加要文宣！

繼續推

唔錯完美示範

lm

不了thanks

幫幫手

秒

要推啦

藍屍又可以抄橋了

佢地不嬲都周圍影架啦

推推推推推推推推

香港金總終於接受網上會員申請啦

條女#eye4hk

5)拍攝過程涉及風險，請注意安全及保護相機鏡頭

ok我會加上去

cls

好有創意

push!

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

我對名呢啲無乜sense 我覺得ok la

加咗

將廣

幫啲chill仔chill女 影靚相打卡❤️

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

勁fight哥

咁我知邊度喇

上面鳩整諗住玩下

帶返個口罩咪得

期待你嘅作品

你張gif我唔識up ig

自己醒水啦

好正

嗰張就算啦 尋日完sem無聊玩下咋頂

係呀 仲懲罰咗桂xxx

Pish

文宣唔嫌多，我繼續需要大家幫手！
另外開咗個ig: blueribbon_life
到時連登會開po，你地可以呢度po相或者ig pm我
詳情過兩日出新po講！
幫我follow咗先，我會再整文宣出ig po
麻煩大家spread開thx!

credit to 勁fight哥

完sem罰你幫手整多兩張

識貨

好邪惡樣

依個要推

我想將第一屆比賽限制喺連鎖藍店(美心吉野家等)
以減少某啲淺黃未分清誤闖小藍店而被拍嘅機會
勁fight哥可唔可以幫我加返連鎖兩隻字thanks

得我同你貼咗圖

好絕， but I like it

比賽未開始，唔好咁心急

呢D真係要學韓仔
夠人多,真係擺明係佢面前影大頭都仲得

要大肆宣傳白色恐怖

即係點？咩韓仔？

推撚爆你

謝

樓主點睇

借黎俾我放ig做示範

上面嗰張係ig story size

樓主post嗰陣可以分埋區 tag返 #旺角 #觀塘 #天水圍 咁樣 同埋可以擺落drive到俾人down落嚟痴連儂牆in case有人想痴的話

會唔會太體貼

呢個好

屌佢老味

哈哈....正

好

第個post好多左膠

你講邊個po

360攝影比賽

屌見到了

但下面有條屈機既法：

任何人在公眾地方未經當事人同意下拍照而導致他人合理地擔心本身的安全，亦可能會干犯遊蕩罪(《刑事罪行條例》第160條)或被控在公眾地方行為不檢。

呢段已經夠比啲黑警同控檢無限放大，各位手足行動小心啦

可以係連儂表掦刺激銷費嘅英雄

最好將個人頭zoom細啲，focus返間舖頭

記得用小三白紅圈配強力閃光燈影！

新po

第一屆「和你影」攝影比賽 (2)

多帶後備電！大家一齊用！

唔識影相，會點？

巴打諗住影幾張

支持
死廢老廢中港豬 夠薑咪唔好出街

推新po
第一屆「和你影」攝影比賽 (2)

唔緊要！主要係參加，同朋友一齊玩下！唔好緊張！最緊要係參加，用心玩！ok ?

加多張

推，提下d手足唔好去藍店消費

我補充一下。我提出嘅gears 係舒服方式！相機同手機係唔同嘅！手機長時間就可能辛苦同慢咗。大家睇到記者大多數用相機。快而準！

所以要推

你班仆街

香港人真係好有創意

最好影啲大波妹黎睇

邊有咁多

咪on9
拎部相機影人同撩交打有咩分別，電話先快狠準呀！

買完閪餅嘅廢老

內定冠軍

俾個完美示範大家姐

Good

唔覺有咩用，但兄弟爬山
Push

推推推推

我鍾意你嘅兄弟爬山

推推推推推推

拉拉拉拉拉拉

可能用餅卷換㗎呢

P牌Block

我講個可能性出嚟姐 咁都block

完咗？